聽講啲狗見到紅色係會感到恐懼

岩岩行街番到有途人咁講
話同人一樣見到紅色嘅液體=血
由其是好近咁望（眼前一片紅色）
所以會恐懼
唔知係咪真嘅呢

屌開錯台 應該開係動物台

有興趣可以要睇下 個人意見

（文宣組）612icon

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

香港加油 各有各做！

多謝先 但都係早啲休息比較好

大家識做啦11號晚帶紅色野去添馬野餐

唔好氣餒! 有圖為證! 嗰日遊行其實已經唔止103萬人! 大家一齊撐埋呢兩日!
[非專業] 我想知我統計學有冇警察咁差